[英之友藍天堡馬]四月十五日沙田十一場日賽討論區 III

淒涼佬練架大貨車同班跑車鬥

肥媽大波到好好J

英之友

直鏡

肥媽

肥媽食蝦

後面有恥笑聲

去另一邊

五十路

阿蔡認同

你sure 50?

龜頭大同清純學生妹
留tg

駿風馳之後同自己講贏錢 一定派返比你地

包皮騎士10隻馬沿途走3,4疊

時時要跑遮打架啦
2000 2200都唔夠喉

咁著數 多謝哂喎

應該要去跑春季天皇賞

2個POST 呀

用邊個 ?

用呢個啦

陸寶下場要買了，勁到

頃掂用邊個未 ?

我覺得隻已經用左